youtube多左個叫溫州人回流既廣告

開頭以為係樓盤廣告，但睇左幾秒發現唔對路
之後有去左美國同意大利既溫州人話番去發展
鄰近地區真係咁唔掂，要走左既人番去？

返去做人質

溫州人出去炒樓炒到出曬名，而家想資金回流？

傻的嗎

支持，叫埋海外同香港嘅大陸人回家

外面d錢係你 返到黎d錢仲係咪你的 真係唔知

戲子

愛回家
國家有難
庶民同當

咁辛苦走甩叫人回家

巧簡動
全世界支那人回支那吧

有莞式400蚊兩個鐘
d人自然回家啦

當年回家既南洋華人